「重要」唔該大家盡量保留改版前嘅通識教材

屋企有細佬妹嘅，點都幫佢哋留住一兩本，尤其是講到香港政治同中國政治嗰啲，呢啲第時就會變咗最有力嘅證據，睇住香港政府點樣用教材影響啲學生思維

Agree

推

幫推

到時佢哋想賴都冇得賴

開錯台大家可唔可以幫手推推佢